日本代購

我係東京住 最近搞代購
大概一個月截一次單咁既形式
有興趣留底tg

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一齊摺
香港自由鳥
#birdfoldingchallenge

[推上熱門]外國人搞起摺紙鶴challenge祝福香港

ZOZO TOWN可以嗎？？thx

我俾whatsapp你 方便啲

可以 你想要咩？

一個月一次？要等咁耐不了

羽毛球拍得唔得

邊度買到？

日本衫得唔得

可以

衫波鞋個啲買到既都可以
zozotown 樂天個啲都可以

你係仔定女？

男

不過我同人夾份做 partner係女

係仔就好
女既怕唔識

同我買Metal Build

年底仲有隻nu gundam

師兄，我一個月都會買兩三次野，有需要個陣就whatsapp你

打個個電話既錢係對面俾定點？
如果唔係我俾既話幫下你冇咩所謂

你代購會代啲咩先得嫁？
成個日本咁多野係咪隨便up一樣你都可以去買？

你想買咩？